分享下Display Card降電壓效果

呢排成日見人問張GPU好熱可以點搞，咁降電壓就係一招唔使俾任何錢，收益又好高嘅方法
首先介紹下我嘅配置
Ncase m1
Strix 2080 super A8G
機底冇加任何風扇，純靠張卡本身3把風扇入風

咁先睇下stock情況下跑3dmark timespy stress test嘅結果

跑7分鐘左右已經去到77度，呢個時候gpu clock係行緊1890mhz，電壓喺1v - 1.02v左右

再睇下手動降壓到0.9v嘅結果

跑15分鐘都只係71度，而gpu clock同樣係1890mhz，免費降咗6度
我呢張2080s體質好普通，再降電壓就跑唔到stress test，果然a8g係廢過o8g

最後結論係非常值得一試
啲買平卡嘅人就算機箱點加風扇都幫助唔大，因為壓住gpu嘅cooler太廢，只有源頭減少發熱先會有效果
至於詳細要點操作就交俾澳洲佬

rog 唔係輕鬆低過70度咩

itx箱
我睇reddit strix卡仲可以喺底加2把薄扇，不過我懶得搞

ROG上到2080Ti都係六十零度
痴撚線...真係貴得有道理

係高階卡預設食好多電

但實際跟本降一兩成Power你超返上去都可以穩定跑同一個頻率

因為佢睇GPU BOOST 4.0做人(愈低溫愈好超)

變相你散熱屎不如比少D電,超返上去效果會仲好

屌 正呀
最近用緊450銅牛推2070 + i7 4790

undervolt左唔洗買新psu

5700xt 公版用家表示：長期90度未驚過

非公版用家唔開冷氣一打機就8x度feel到陣熱浪